[有片] 警察消防員衝突

Push

甴近平

第二條片嗰肥佬同黑口罩瘦仔係黑警?

唔似喎? 臨記都搵個似D咖啦?

習: 這是正式錄用的狗嗎?

old news

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

啲狗係唔係都推開人
係咪俾主人訓練咗幾個月得喱招？

消防勇到 成班防暴狗係度都照屌

推

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

揸個電筒就係差人
本身都易考，依家門檻低到有電筒就係
屌下就跟尾狗咁跟到聽話到
啲動態似黑社會多啲，應該話本身都係一體